{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62441&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주씨뷰풀빌라"
    },
    "text": "プールビラホテルは、美しいオーシャンビューの日の出が鑑賞できる客室をご提供しており、客室内にはガラス張りの窓があり、広々としたオーシャンビューが楽しめます。 その他にもプールやスパでもオーシャンビューが楽しめます。 骨窟寺は車で7分の距離に位置しており、客室は2名基準で料金が策定されています。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 プールビラホテルのプールビラ01号と02号は9月から6月まで屋外プールを利用できませんが、これは個別プール利用の制限のためです。 全客室は先端害虫防除技術を適用して清潔に管理されています。 追加料金は愛犬の匂い除去と清掃費用として使用され、プールとスパの利用は制限されることがあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前10時までです。 フルビラホテルの全客室にはスパ施設が完備されていますが、個人入浴剤の使用は不可能で、管理室で購入できます。 フルビラ客室はぬるま湯と冷水でご利用でき、ぬるま湯をご利用の場合は事前予約が必要です。 愛犬も一緒に利用可能なプールビラ01号と02号のプールは、ぬるま湯の利用が不可能であり、9月から6月まではプールを利用できません。 プールビラホテルでは愛犬と一緒に利用できる客室を提供しており、愛犬の種類によって追加料金が適用されます。 愛犬用品は提供されませんので、必要な用品は個別に持参してください。 キッチン用品(火器)は火災の危険を防ぐため客室内に持ち込むことはできず、焼肉や魚の調理など臭いのする調理も客室ではできません。 客室人数の超過、ペットの出入り及び保護者付きではない未成年者の入室は制限されます。 宿泊施設や情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラホテルで鑑賞できるものは何ですか？",
            "answer": "プールビラホテルでは美しいオーシャンビューの日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな窓がありますか？",
            "answer": "プールビラホテルの客室内にはガラス張りの窓があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラホテルのプールやスパで何が楽しめますか？",
            "answer": "プールビラホテルのプールやスパでもオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "骨窟寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "骨窟寺までの距離は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "プールビラホテルの料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "プールビラホテルの料金は2名基準で策定されています。追加料金は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ01号と02号のプールが利用できないのはなぜですか？",
            "answer": "プールビラ01号と02号は9月から6月まで屋外プールの利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラホテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "プールビラホテルの全客室は先端害虫防除技術を適用して清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何に使われますか？",
            "answer": "追加料金は愛犬の匂い除去と清掃費用に使用されます。また、プールとスパの利用は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "フルビラホテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "フルビラホテルの全客室にはスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室で使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "フルビラ客室では個人入浴剤の使用はできませんが、管理室で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室でどのようなお風呂が利用できますか？",
            "answer": "フルビラ客室ではぬるま湯と冷水のお風呂を利用することができます。ぬるま湯を利用する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ01号と02号のプールは愛犬と一緒に利用できますか？",
            "answer": "プールビラ01号と02号は愛犬と一緒に利用できる客室ですが、ぬるま湯の利用はできません。また、9月から6月まではプールを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラホテルでは愛犬と一緒に利用できる客室を提供していますか？",
            "answer": "プールビラホテルでは愛犬と一緒に利用できる客室を提供していますが、愛犬の種類によって追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は提供されますか？",
            "answer": "愛犬用品は提供されませんので、必要な用品は個別に持参してください。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品は持ち込みできますか？",
            "answer": "キッチン用品(火器)は火災の危険を防ぐため客室内に持ち込むことはできません。また、臭いのする調理も客室ではできません。"
        },
        {
            "question": "客室人数やペットの制限はありますか？",
            "answer": "客室人数の超過、ペットの出入り、保護者付きではない未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設や情報は事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 847
    }
}